高j msft 揮揮手

前日高j左 msft，究竟tiktok 點

有冇人都高j左

本來入左，見唔對路即走

新聞都唔睇下學人做股東

tiktok比中共禁撚左啦 應該要10月先會賣

又係果句啦，MSFT都驚不如放銀行做定期

最多咪蝕時間，呢隻野有乜好驚

驚就唔驚，但係成日一妹就妹好耐

呢隻野跟本45度升得好定好靚
如果係追落後咁炒，
佢大把水位玩垂直爆上補番AAPL個升幅
如果有一日佢好似TSLA咁衝上去
個巿都應該尾聲

我隻call

Msft都要驚

怕什麼呢？呢隻野穩穩定定 冇邊隻野同佢一樣

205入左仲坐緊

呢個真
Msft大跌就唔會
但升都升得慢
一個月升幾％